香港太陽花請馬上開記招成立臨時新政府

香港太陽花
請馬上成立臨時新政府
另外請參考太陽花
放枱櫈係門口
開記招讀宣言
拎曬議員既文件查
搵秘道防線
大家撐住

PUSH

香港紫荊花學運

推

無槍唔好咁搞

push

Push

LG1車場可以通政總，
地下有度玻璃門，
要封！

暫時已知唯一通政總方法。

估計差佬縮咗過政總，
如果要喺內部反擊，
差佬會經停車場打番入立會，
而唔係外面攻入黎。

無五區公投既廣場立憲唔樂觀

支持

洋紫荊

pish

未必係成立新政府, 但開記招我讚成

up

金鐘宣言 / 香港人民爭取其應有之普世價值及社會制度宣言

希望有立法會議員或政黨領袖
能夠係聽日／未來遊行示威中，或者係立法會中，向全世界朗讀出以下代表香港人民聲音之宣言

1. 對於過去數日，以至近數年之港人抗爭運動，皆為香港人為爭取自己應有的權利，所作出之公民抗命活動，所有熱愛香港的人民將一直支持此等抗爭直到永遠

2. 謹代表香港人民宣誓，香港人民將永遠以追求本來應有之普世價值及社會制度為己任

3. 對於行政，立法，司法機關等，香港人民已無法容忍，若不立即進行改革，人民必將舉起手中的武器及盾牌，推翻暴政，推翻議會

4. 沒有民主選舉是一切問題之根源，必須馬上修改立法會議席及行政長官產生辦法，若非落實全民普選，誓不罷休

5. 各大政府組織內部腐敗不堪，要求相關領導人士立即道歉，下台

6. 要求政府立即釋放相關被捕示威者及政治犯，還他們一個清白

7. 政府必須承諾追究警隊以不當武力鎮壓示威者，警隊必須向全港市民致歉

8. 於立法會提出議案，必須將近年運動定性為公民抗命民主運動，而非暴動

9. 無限感激所有為香港未來付出鮮血和生命的人民英雄，要求立法將6月9日定為香港法定紀念日

10. 毋忘香港血色六月

香港1842 - 1997
香港特區 1997 - 2019
_ _？？

推呀

agger

咪撚on99喺到掛英旗同撕基本法啦....

撞

仲需要議員/政黨領袖去讀份宣言咩？
下午佢地仲阻止衝入去

推！

pishhhh

Pish

希望盡快出宣言

如果想參考，可以考慮08憲章，加油

咪玩啦

Pushhh

香港 2019-forever
Hk forever

我覺得開記招係好方法！無論點都保護到入左去吧人身安全先！發夢朋友聯絡緊某議員助理問緊意見。佢第一個回應係怕被人話騎劫，但我意見係只要同入咗去嘅人傾好應該無問題，大家覺得？

頂住 我哋可以架

抗爭者宣言 純draft 可修改

記得唔好比佢哋拖; 提早立法會暑假

【請廣傳】
強調3大訴求：
一、一次性特赦因社運而違法的集會人士，包括612 71 傘運魚革，例如梁天琦
二、成立獨立調查會追究警方暴力
三、立刻實現基本法所承諾的立法會普選

長遠目標：
一、普選特首
二、永續基本法，實現一國兩制

設立死綫 i.e. 8：00 a.m. 等待政府回應，否則原地成立臨時政府並向外媒宣佈/刊登林鄭政府已不具合法性（legitimacy )，即時生效，並要求美國國會考慮通過《香港人權與民主法案》，實現聯邦。

2/7 全民提款不合作運動
please copy to spread this at other posts

所以一早講咗
夏慤道有戰略價值
龍和道無！
龍和道只係地方大，人多可以集人咁解

你封夏慤道已經夠阻議員開會
只有泛民夠膽從正門入

金鐘宣言啦，唔好臨時政府

金鐘宣言

應該係洋紫荊學運

起碼開記招！
搵埋國際傳媒！

休會咗22年，立法局終於可以復會

我想問你今朝有無去夏愨道，比人打到仆街仲見到勁多花生友，要我地成立新政府長守立法會係想我地比人打死晒？

小心議員電腦，千奇唔好搵出黎，犯法架！

無大台點搞

唔係學運，應該叫民運

【回歸20載】洋紫荊被去洋化變紫荊花 學者：兩品種極大分別

紫荊花與洋紫荊有分別的。
應叫做洋紫荊運動

香港獨立

成立臨時政府，需要多方紀律部隊支持。
利申好想這個夢想實現

十八條

全國人民代表大會常務委員會決定宣布戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發布命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。

推哩個la

3毛

大佬前線邊有人睇到連登，咁點解唔交比佢地決定？

當你傻仔渣 新政府

小心比人話三毛

鄺特首 朱司長 張局長